precies weten hoe we staan; maar ik heb de vrijheid genomen om het te vragen Helby om op te staan ​​na het eten, en daar zullen we het meest door gaan aanstootgevende prestaties bekend als een zakelijk gesprek. "
